{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083736",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "수정연탄구이"
    },
    "text": "江原特別自治道 太白市長城路29-1に位置する水晶練炭焼きは質が良くジューシーな生肉を提供します。 このおいしいお店は老若男女誰でも存分に楽しんで召し上がっていただけるところです。 清潔さは最優先に考え、お客様に安心して食事ができるよう最善を尽くしています。 料理一つ一つに真心を込めてもてなしています。 当水晶練炭焼きにお越しくださった皆様に、美味しくておいしい料理とオーナーの豊かな人情、そして親切なサービスでお応えします。 私たちは相変わらず一貫した姿でいつも皆さんを迎えようと努力しています。 ありがとうございます。 営業時間は毎日10:00~22:00で、年中無休です。 メニューとしてはプルコギが16,000ウォン、ユッケが32,000ウォン、牛のともばら肉が18,000ウォン、ロース(200g)が34,000ウォン、カルビ肉(200g)が34,000ウォン、サムギョプサル(250g)が14,000ウォン、カルビタンが10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "水晶練炭焼きはどこに位置していますか？",
            "answer": "水晶練炭焼きは太白市長城路29-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きの営業時間は毎日10:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きの定休日はありますか？",
            "answer": "水晶練炭焼きは年中無休ですので、定休日はありません。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "水晶練炭焼きのメニューにはプルコギ、ユッケ、牛のともばら肉、ロース、カルビ肉、サムギョプサル、カルビタンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きのプルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きのプルコギは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きのユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きのユッケは32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きの牛のともばら肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きの牛のともばら肉は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きのロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きのロースは34,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きのカルビ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きのカルビ肉は34,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きのサムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きのサムギョプサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水晶練炭焼きのカルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "水晶練炭焼きのカルビタンは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 408
    }
}